未訓既咪入嚟傾吓計囉（180）

爭咩ar?溝埋做瀨尿牛丸吖笨

強烈譴責媽咪唔開post

我開唔到po我係垃圾

唉diu

推呢度

差唔多訓，所以唔可以做樓主

一點先喇

一陣畢嫂又上黎搵你

2338 九龍城Neway 4隻防暴圍住經理房仔 經理開CCTV俾防暴check 一隻take notes (現場一手)

2352 4隻防暴守係九龍城Neway門口

手足如果曾經發夢直接逃難上來 要處理舊衫褲 執執髮型/如果依家有手足係房 請小心

你需要一杯忘情水

要忘記之前啲傷害 又要重新學識應該點樣信人

今晚咁少人嘅

覺得你係應該建立返自信
成日亂諗係因為你唔夠自信

都係
我都成日好驚佢會俾第二個搶走 或者佢搵左第二個

應該訓死晒

冇楚姐係到坐陣係差咁d

好撚想喊 係嬲撚到想喊

真

攬

靠你了

攬！！！！！

生日快樂 我淨係敢係到講

明既 忍住吧 加油努力奮鬥

睇錯你個名做馬蹄露

好想食串燒

真係好嬲

做返個真男人！！

啱！！

一個鐘頭前話訓
我依家都仲未訓

你成日都想食既

明架啦明架啦

心情好

支持

年輕就是任性

約我去食

想食蒜燒扇貝

我靚好多

係咪又要我放閃

先生你係邊位

神獸馬蹄露

雲哥不要

你成日食串燒

咁就死開

咁早訓教cls

好肚餓

同學各位找個位

你專登12點後先提食野

好惡喎你

我要返學

係咪要五點半起身啦你

先發制人 ✅✅

要啊

雞軟骨好好食

你食屎

好似好叻女咁喎✅✅

抵啦抵啦

新post留番個靚名先

如果你係屎 我會願意食

大家錯fo

未訓既我入嚟留個名然後去訓

好嘔心

跟得你多 學到嘢啊✅✅

了解愛 沒歧視

再加啲辣粉

咁一定啦 相由心生

深深

絲絲

唔好亂咁講野 咩跟得我多✅✅

真 block左佢了

愛到好深

收返囉✅✅

唉 呢排唔知做乜情緒低落到癲

好hurt

茶茶

釋放下負能量係好事

我好朋友貼貼去左食朱古力味雪糕！

唔好攬頭攬頸扮熟喎

上面講完食屎
我依家見到朱古力味嘅屎

又無拖拍 圈子又細 無異性緣

貼貼邊個黎

原來我地唔熟
原來係扮咖
✅✅

hello 你講緊我啊

邊有講屎呀

唯有訓唔著上黎講幾句 又唔想放俾啲fd煩到佢地

包仔
見到你個名就想食左你

五大訴求，缺一不可！

經驗告訴我不要同同圈子既人拍不了不了

我好朋友！！！！！

黎啦黎啦 快啲講曬啲唔開心嘢出黎！

香港人 反抗！

油油

辣姐

呢單野唔係我跟開

浮雲(惡毒)

包包

雲哥你好

你做咩個個都say hi但唔同我say hi

多朋友

有絲絲有油油 未有如如喎

光光

綠綠

me2

勁唔勁

Show blocked user—怎敢說心事

你都唔食得辣？

分手=朋友都冇埋

身邊個個都拍緊拖 雖然寧缺勿濫
但都想知幾時先搵到佢

呢個真
又惡毒又恰人
要強烈譴責

甜甜姐唔好嬲

一係你做如如

唔鐘意食

又多一個blcok我了

真 間接令個圈子散左

慘 圈子都無男仔fd 得gay fd

明明我係畀人恰

咁多人都有拖拍

唔信

我都想知點解我係A0
不過我係a0都係好事
feel到自己如果之前拍到拖 應該會好亂黎是但拍咁

00:44 44%

咁你又慘d既
不過我圈子都無

點敢嬲雲哥

蛋包飯

block你第二次

我7%

魚b帶頭恰我

是咪都想食我

乖

雲兄

叉

我意識上都叫做拍過 但其實手都未拖過

有冇好吸同性

唔介紹

佢成日恰我

冇得戀就冇失戀

今晚有好多食物

咩叫意識上

玩多陣先

感到興奮 點算

呢個世道好多都係騎牛搵馬

好眼訓

神交

你都可以做食物咖

有聲

你係m黎咖

呢個真

流哂口水喇

你咁多約洗乜我介紹

熟悉的句子

都話架啦

希望大家拍拖係拍得開心，而唔係擔驚受怕

係

唔係宜家先知掛

睇到都餓

我食魚就夠了

我個fd拍拖之後好似煩過未拍拖前咁

佢好洩

拍住先
如果我遇到咁既人真係hurt到爆

我係

邊有呀

痛愛啲fd

食多啲肉
肥啲先好

上連登睇真係無咩人拍得開心

我唔覺得我有錯囉

因為魚魚太好，唔關你事

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

有似地 正呀

身邊啲人話我無氣質 唔似女仔 又爛口 笑得無儀態
唔著裙 十足十個男人咁 咁當然我都覺得自己真係幾無儀態 努力改緊

拍拖一定煩
但都有d係幸福既煩

要打佢pp

有肉地

已經開始肥緊了

我啲朋友都話我好粗魯
明明我好有少女心
明明我成日都笑咖

9女1男 嘅程度

瞓唔著但唔知講咩好

光 復 香 港 ！

真 我男朋友成日蝦我

咁外型呢?高矮肥瘦?

係呀

時代革命

我都好好的

光復香港 時代革命

即係有人同我表白 一齊咗 但好似柏拉圖式咁

月月

明明係你成日恰佢

有故？

闔 家 藍 絲 除 咗 我 之 外

日 日 都 驚 比 人 篤 灰

想 改 變 但 改 唔 到

駁 到 口 都 臭 埋

搵到嗰啱先拍會唔會好啲

但我係連牛都無呀

其實係因為拍得唔開心先要上連登呻

係連/高登感情台，上得多對愛情價值觀會完全錯晒。因為冇乜人講一啲甜野，點樣可以去維繫一段感情。淨係喺度識得論啲失戀後仇女言論

同我老豆一樣

估唔到現代仲有柏拉圖式戀愛
繼續搵下囉,我估你都係17-19歲左右
好易搵

咪就係
點解呀 點解我無人要

全家藍絲好慘

唔係

好苦惱啊 唔想吸同性fd 。。明明正常相處乜都冇做過 點解要同我有好感 我只係想同佢做朋友

但有時係要試先知岩唔岩
拍拖係要有一下子衝動先拍得成

正常樣 香港女仔標準身高同體重
但衰無自信

有我同魚b

有個咁既老豆點算好

個post我開 係咪都一樣

咁又係
開心既應該上晒ig,fb曬命

你係俾咁多藍絲包圍住之中
仍然保持到自己的獨立思想
已經是難能可貴 給你鼓掌

小弟都係

呢度大把人想要

阿媽果邊全藍
阿媽淺黃

可能未出現姐
我諗我都唔係好差姐

解散警隊，刻不容緩！

陰公... 搵唔到㗎啦 我讀嗰科仲要係全女
出到黎做嘢更加無

仲記得你想打甩佢耳仔,
佢食緊咖哩你同佢講你屙左篤屎

大概都一模一樣 唯有兄弟爬山各有各做

有女仔同我表過白 當時心態同你一樣

個日呀 搭lift

我: 佢:
佢(好嚴肅): shh！你聽下！
我: (嚇到賴屎，驚困lift定乜鳩個啲)
我同佢: (安靜)。。。。。。
佢: 呠

臭黎

驅逐共黨 光復香港！

係㗎咩... 唔啱咁開始黎做咩 對大家都唔好？

叫fd介紹d仔比你識

我是深海中的一點黃

盲左

話得自己正常樣點都有返多少自信
真係冇自信一定會話自己肥矮柒毒

真 試過 嗰陣先中一 好驚驚 第一次遇到呢啲事不過依家同佢係好好朋友

唉 出到黎又唔係咁講法啦

痴線 你孟加拉效應

你唔差

好sweet

你係小妹

油油 好無說服力

hi說說

不能同意更多
覺得自己係絕緣體

呢d先真閃

承你貴言

男朋友我好掛住你呀

好惡

早晨啊

咁當然feel到唔岩就唔好開始啦
但總有d感覺係可以一試

我肥矮柒毒窮

點解咁講呀
咁一段關係總有開心同唔開心既時候架啦

好想談戀愛

咁係你謙虛

開心點會呻

佢地有話要介紹俾我 但我毒拎對住異性好似有社障咁
再加上如果人地無feel 就真係無謂啦

我要為你男友平反
強烈譴責你詆毀你男友

黎子
幫我同佢講 餃子讚你做得好

點睇雙性戀嘅人

人美真好
人醜性騷擾

咁又未去到呢個地步嘅我諗自己就

油油同男朋友之日常好搞笑

你真好

[member][凌晨就喺度亂咁諗/member]

喺hall出面見到嘅你
唔知你會唔會見到呢個post呢
你真係好高好靚仔好型

我真醜

一齊圍爐等人要

有機會咪練習下
唔通成世都唔對異性咩

有獵物了

Yanyan

你就好

加一

好想好似浮雲呢個仆街咁日日上黎曬
點解受傷既總是我

我178算唔算高

完全接受到 都唔會介意有時會諗會唔會連自己最後都變做雙性戀 始終覺得女仔比起男仔真係明白自己多啲又細心好多

令我諗起套韓國電影 醜女大翻身 真係好sad

我同你一樣無對象

又肥又柒又無身材嘅我

濛豬

岩既時候 岩既人就會出現架啦

但我同佢地講我唔太鍾意呢啲方法去識

珍珍你講咩呀

佢好完美

典解岩既時候要等咁耐
人地就唔洗等

仲未係 可能遲下係

雙性戀嘅人其實好慘

算

咁仲可以點識

你地好sweet呀

男朋友去咗邊

我想娶你

相信你好我好多 加油加油

點解咁講？驚下一個伴侶接受唔到自己個ex係同同性？

真
我都想放閃

放棄左等人要呢個想法
大家可以用我黎透爐

等人柏拉圖式戀愛

講緊我？ 無人咁大波同長腿

我未翻身

點解 點解 點解

Hi 德哥

你你你你收。。。。收。。。收聲呀

我這樣討厭 他完美如此

我肥添啦

我想佢地覺醒
但係好難做

同佢講左未

可能人地果個唔係岩既呢 who know
唔洗理其他人喎

點解咁多靚仔 我都未識到一個

終於見到德B 我訓了

你好餃畫

我唔知
有諗過係呢度啲tg group同人傾下計先
但係好似好奇怪咁..

同埋都唔好意思叫fd介紹 好似好唔掂咁

佢蕩失緊路 就快搵到你㗎啦

我黎接班

我聽到有聲

餃畫係咩意思

覺唔覺醒再算啦 自己明白就可以了

少

你唔係唔恨拍拖架咩

狡猾

多

OK 長知識了

我失完戀

呢個都唔係大問題

係知道鍾意異性嘅同時都鍾意同性都幾大打擊

唔好放棄 加油呀手足

好快就會遇到岩既人架啦

我上次只係落街叫幾句口號
番到屋企係咁俾老豆屌

我都想識返個靚仔緣分未到

明白左失戀既感覺牛油bb

好想有個人比我依靠
撐得好攰
其實唔係真係好堅強

你

我

原來你係絲

@少少

咁我啲fd又冇呢個問題喎 純粹跟住感覺走

他

唉話就話標準 係標準bmi
其實背厚腿粗

Let it be

真！！！
我腳好粗

仔黎

我有大肩磅

無拖拍咁點

Speaking words of wisdom
let it be

媽咪
冇人要你 我要你

睇人地著起條褲幾好睇 著到落自己度就真係講哂粗口
身材唔好真係限制好多思想

我連社交生活都無

楚姐叫春了，浮仔有爸爸了

好撚攰

去做下瑜珈

媽咪

早早

有咁樣既痛過
所以當你遇到岩既人果時
你就會識得珍惜佢

攰咩呀

咁就一家團聚 真好

你唔好唔好嚇走你媽咪啲準爸爸

係
我屎忽大腳粗但短 買長褲特別煩

要醒自己會醒架啦

真 著乜褲上身都變緊身褲

我都係 傾計全部都係女 一件仔都無
聯絡人除咗gay fd 之外 全部都係女 係女呀
現實 全部都係 女 呀 係 女 呀！！！

屌人梗係要大聲

Yanyan 我係度呀
當你攰嘅時候 你可以搵我㗎
我認真既

靚仔比女mark晒啦
幾時輪到你

德德識貨

屎忽大

其實眼眉有乜用

個人
咩都好大壓力

唔敢

自己懶又唔忍口 唔怪得邊個

我地已經唔再係一體 留係入面既只係得返少少殘渣

係蛋包飯呀

出面有好多靚仔 但好多都係基

我都係

我要仔

jan
有無人可以同我打返個車輪減壓

唔俾汗由頭入眼....以前有本書講過

我仔黎

咕嚕肉係咪好耐冇上黎

Wish you were gay

係fd既就會知你圈子無仔,幫到實幫你既

你當我係仔

我分比你

我去左做功課
好開心！！！！
約到人做訪問

係呀 頂
長褲永遠都係深色 因為顯得無咁粗
其實我都想著白色淺藍色...

學到野

禾想咸

好mean

我寧願佢哋gay

係
見到佢個名會想食左佢

可以踢死人

有冇問卷，想做

平身

見到瑜伽就諗起佢

飯仔！！！

天下老豆一鳩樣
希望我第時有機會做老豆唔會咁

姐係係member?

心諗點解可以咁肥..
同一個碼 我係緊到鈕都扣唔到

盲盲叻

謝謝

人物訪問呀專題個隻

媽咪好叻

仲要係咁摺褲腳

姐係咩點解我又唔明既喂

FF完了

禾地一齊咸

我真係有諗過人體有冇一個部份/organ係冇用....俾我想到一個....

係...鬍鬚

係時候減肥啦

邊有咁好死

好開心！！！！

戒口頭一個禮拜係最辛苦
但當你見到開始有少少成果個一刻你就會想堅持落去
我以前減肥 又想食糖
放粒糖落口啜一啖個味就吐落廁所
係好痴線 但你要有堅定意志去達到目標

連楚b都咁

飯仔乖～

手毛呢

我都會十分支持啲仔女去
但安全冇事就得

啱呀 想死
點解要咁粗....

即係留底既只有殘餘既回憶 牛油bb早就跟左第個走左

妮妮咁我要你

圍爐咸

用黎吉女朋友

認真答
雄性既特徵 威猛啲 求偶用

真喎 召喚咸濕咕嚕肉！

我明...

我身邊好似無咩單身既男仔

芒西

指甲？

講落就係

Where is your Mrs. Floating ar?

你請

靚仔先好留鬚
亞洲人無乜幾多carry到

Join

對佢嚟講我咩都唔係了 但我都已經有新對象 唔應該再諗佢

my style

咸到周地水

叫frd介紹無咩問題呀

眼淚浸死人都似

招單身男仔同我打車輪

送左佢返去瞓了

同一個朋友一樣成日都會訓唔著
習慣左深夜會一齊傾計

好可惜 但亦都可幸嘅係
佢已經搵到佢嘅幸福
都唔需要我呢個心事台都可以一教訓天光啦

Feel到我去就已經屌 但我當耳邊風

唔係應該你請我地咩

文盲蛇

瘋了 全都瘋了
比呢度d人閃親

想留毒撚八字汗毛

從來只係樹窿

你有無諗過就係你成日咁mean
所以到依家都未有女朋友

有仔自己食左先

你喜啦
魚喜啦

手毛...呢類可以在凍時"樹高"保暖...

你個名都係 飯飯

脹脹

出pool請
依家你出pool 所以你請

佢淨係mean我
同浮狗一樣

可以試下理解,而唔係一味反對

我好憎手毛
脫緊

搞錯，仲想引你自爆

雙性掛 之前俾女hurt太深 愛人太累
中途轉基也未嘗不可

好 訓醒開始 戒糖同凍飲先
我試過咬一啖朱古力 咬幾嘢就吐落垃圾桶

但我有魚b

巧橙 飯飯可摸耳攬我

叻仔 咁先岩架嘛
多一個又好 少一個都好 都要出黎抗爭
Fuck The Popo

愛人
真的好累啊

你煩唔煩？

我覺得好尷尬 都好難開口

閃到盲了

約出黎食飯ok?

我就係個主角珍妮

真
我都要帶番對黑超先

關咩事
我既問題係無對象呀

已經打倒了昨天的我
去Ikea試訓啦

公審

唔講了

朋友出pool=失去朋友

訓醒開始
我諗你今晚訓前會係咁啪

改名做我係閃盲

對唔住奇奇
我唔識教仔
死仔同我返屋企

想打車輛

好癲

最緊要係搵到一個真真正正令你開心嘅人
咁就足夠啦

係呀...我有個絲打fd...手毛同咀上的汗毛都長...都好煩惱

攬 你不是孤單一人

仲有4分鐘

廢老肯理解就好
俾曬啲新聞佢睇又唔信
一尾支持警察要嚴正執法
到底知唔知啲popo有幾仆街架屌

佢邊個都mean

無呀 刷咗牙好耐

男人係咪永遠都要做氹人開心,為對方著想嗰一方

無得救

其實每餐正常飲食 但跟住順序食菜 湯 肉 最後先飯
已經會好有成果 至少頭一個月可以飽住瘦

當然戒甜就一定架啦 但慢慢黎啦 好難一下子就有無限意志

利申 曾經係肥仔

怕對方口嗅

幾時肯cover我聽

一方面講嘢不饒人
一方面又要成日叫春

有女就咁撚串 死浮狗

係咪要set門禁

刷完牙浪完口先打

飯飯～～～～～～～

從不喜歡孤單一個～（走音）

我會開po

收到風，魚仔唔俾佢夜訓

係怨婦面前矖命

成日要主動好攰
我都想比人氹下

可唔可以話佢偽毒 同扮病？

驚忍唔住想食左你

你個仔呀！
好壞！
一次過食2枝煙！

唔好唔開心啦
你發覺佢同你所認識嘅唔同
可能本身佢就係唔岩你呢

唔通我扮fdly就會有女咩
我都係人地叫我先叫

激光脫毛

還是寄情工作

屌 我老豆仲要成日趁我上連登諗緊打咩字既時候 係我後面播大陸野 仲要勁大聲果隻 又信wechat新聞 話班暴徒係仆街黎
我真係o嘴

That’s true

個個都bad

好呀楚b

有啲女仔痴身起上黎 你都驚

我好鍾意甜嘢

洗唔洗我又閃埋你一份

睇下邊個愛對方多d 男女都好 都想有人對自己好

我刷咗牙啦來

你好叻

@德德 @架架 @花花

你有咩想閃

唔係我

可以

牙膏都甜架 你個衰妹借d意偷食甜野

想寄情山水

好的巴打 希望我唔會訓醒就無咗件事

睇完wechat新聞之後睇CCTVB
又唔寫實 之後連live都唔睇

乖啦 唔好成日都mean啦

架架已下線

[member]

要快減就全走飯 但可能對身體唔太好

岩岩到ikea了，訓

My huckleberry friends ~~ moon ~ river ~~ and me

就算比佢睇到都唔信架啦

呢個加密

好

吓 咁你意思即係叫我唔好刷牙啫

唔mean了
有人會對我好嗎

3個都拒絕咗我

唔係扮frdly
係單身既時候都要做好自己
先會吸引到人
我相信吸引力法則

Join
我訓你隔離張床

仲有蘿蔔糕...

so sweet

法式濕吻你頂唔頂得順

走飯真係唔得 慢慢少應該都好啲

咁係咪好事

係
所以佢已經係俾我放棄治療嘅狀態

我而家都係做好自己

長期口臭多數都係腸胃問題
刷牙救唔到

自從俾浮狗曬命，搞到大家變鬥曬

有無人想問問題

join？

可能佢地都好忙
薯薯都係

曾經以為做到友達以上 戀人未滿已經係一件好幸福嘅事

有個fd好鐘意綠色, 佢細個有試過飲"理斯得林"CLS

呢樣真

我都唔想同屋企人嘈

慣咗就好

咁拎走條腸再打

蘿蔔話要早訓同冇乜心情

你有咩問題
你 我 一個人呀

好彩佢唔係鍾意啡色

去露營 ！

我不打了 我不打了

而家想食咩

G持

真
我份人變得好暴戾
生活黑暗左好多

養不教 父之過
無父教佢係咁上下架啦
佢再食兩枝你拖佢去打

我無問題

"李斯德林"

我都驚
所以都廢時嘥時間同廢老嘈

yoghurt溝雜莓粟米片

唔好離開我

你係咪淫男人呀

嘈黎都晒口水

無能力之前都唔會反面

認同
做自己就係最吸引到女嘅方法
唔駛迫自己做普遍大家覺得嘅好人

早抖早少少起身 上次你訓遲左嚇親人

唔好嘈啦，我開始慣，獨處食飯自如冇問題

所以我都由得佢

唔慣自己一個食飯 好悶 仲要俾格離檯d情侶放閃

係我訓早左嚇親人囉

必須酒！

留返俾你mr right 唔想摧毀你

少少

啲客都未走你就訓到gurgur聲

我估到點解菠蘿包叫菠蘿包
但雞尾包又點解叫雞尾包呢？

早餐食得夠飽全日都唔會餓
以前減肥 早餐至少飲一杯奶 兩隻蛋 加muesli

我都係
從不喜歡孤單一個
可惜偏偏孤獨一個

Hi

你仲有女朋友陪

包住菠蘿咪叫菠蘿包
包住雞條尾咪叫雞尾包囉

拎邊條腸先

呢個真
btw我當睇唔到就算

講緊廢老

雞尾包起源於有兩種說法，比較流行是第一種：

1950年代的香港。有麵包店東主不想將賣剩的麵包扔掉這樣浪費。因此，有人便發明將賣剩的麵包搓碎，再混合砂糖作為麵包的餡料，便可以將這些麵包重新再用。由於以不同麵包混合成餡料就好像雞尾酒一樣，雞尾包因此而得名。後來餡料加入椰絲，使雞尾包更為香口。

雞尾包則是取其cocktail的意思。戰後物資缺乏，而當時港人對麵包仍不大接受，一些麵包往往即日未能售清，扔掉實在太浪費，於是便有人想到仿傚中秋節過後，把賣剩的月餅改造為雞仔餅的原理，把賣剩的包搓碎，再加進糖變成餡料，於是便創造出雞尾包。

我鍾意對眼好憂鬱嘅男仔

hi

你仲有廢老陪

由屎忽拉條腸出來變條幾尺長的尾
打完車輪塞返入去

gur gur聲
唔知點解我想笑

thx

想問知唔知世界上最遙遠的距離是什麼

好認真

Sim 卡Lock左 唉

孤孤

一分鐘200字

奇奇

期待除夕露營

copy的

我同你嘅距離

雖然佢從來都唔識講甜言蜜語
但係我唔舒服既時候
嘔到一地都係
佢默默地照顧我 自己係度抹地個樣
我肚餓果時
又會自動入廚房為我落廚果個背影
我攰既時候
又會幫我落妝 按摩 果個心痛既眼神
我都記得好清楚

佢做既野唔係啲咩大龍鳳同驚喜
但係一點一滴都令我知道
佢係實實在在咁喺我身邊 用佢方式愛我
咁就足夠啦

你站喺我面前
但你唔知道我愛你

咁熱鬧

見諒...文盲差唔多架啦

我們與愛的距離

好多fd都係
改之前無check

我好似上緊連登學野

毒毒

你雙眼

男神

未試過

唔一定係男仔做嘢氹人開心
遇到啱嘅人 喺埋一齊咩都唔做
都會開心

你和我

仲唔交學費

我阿媽成日都咁話我

愛...係做出來的

教你
打字快先溝到女

係黃同藍既距離

好sweet啊。。。

交左

原來係靠打字速度溝到魚魚

好sweet，比較鍾意呢種淡淡然嘅愛情

J大

岩做好自己啦
假以時日果個人就會出現㗎啦

我要Csl 既PUK code 仲有8次機會...

好耐好耐冇呢種感覺
已經唔記得點樣鐘意一個人,咩叫曖昧

屌曬你地全部人係到放閃
願 天 下 有 情 人 終 成 兄 妹 呀 ！！！！！！

可以收斂少少口賤嗰part

肯定係太悶既原因

Hi 奇奇

我加你？ 我唔識加密

講起啲咩sweet嘢就會諗起exex

訓覺都要比人批鬥

支持蛋蛋

快槍手

浮巴勁到教授級了!!

好聽

首先你地要有自己既屋企

有呀 大家都會知道既

真 大家可以吹奏

有無得落門市問？

依到無我既事走人了

我都想聽德德 你唱歌

媽咪好慘

missu大j

oh 咁樣

我唔會架

楚楚好波！！！！！！！

聽日搞搞佢

又啱wo 要同時間𥄫兩條女
這是基本功

一百分 我俾八十七分支持媽咪

你真係好唔鐘意我嘴賤

要留低光復呢個post

有咁既可能

蛋白 蛋黃開學就唔見人

好彩仲有兩碟蛋包飯

仲有我陪你

都係唔夠魚b叻

真
下次要叫佢浮教授

我女朋友超正

我地組隊圍爐ok?
反譚聯盟&撐譚聯盟要大和解

學下野

好鍾意嘴賤既人

你搞到個po
個個都鬥曬呀

無人想知呀

夠膽就斬
我係咪要驚

餃

你都做到既 筆仔

miss u too, 搵唔到抱抱 emoji, 唯有咁

飯飯

副超又爛左

你甘樣我係唔會驚架！！！！！

交比你

我同佢會一生一世，唔好羨慕！

好sweet呀

我都係嘴賤狗黎 我好鍾意火上加油咁樣串人哋 如何改善

做咩掉低我

我都比人閃 做咩屌埋我

希望人人有得曬

咁我回應返你

睇心情啦

Exact7ly
我不嬲都相信
Love is not what you say.
Love is what you do.

我太暖好奇怪 但必要時都會暖

楚b好叻好靚

改唔到

你同女朋友都係

第二日我call人扑爛佢架車

幾時有

只屌放閃既人

不了,反譚仔係我既使命
可以成立反放閃(主要針對浮雲)大聯盟

下～～～～？

仆你個街

好幸福好美滿，一d問題都無，我地到時結婚雖然唔會擺酒，但你地都要比人情

你唔陪我一齊光復

越大個就會越鍾意依種細水長流既方式
你都會遇到岩既人係啱嘅時候出現㗎

有機會試下 好過出尖嘴倒數 入面d人會偷雞玩煙花

反譚仔join，一次幾個印好快破產

死8婆！！
Okay國家大事在前
先成立反放閃大聯盟

應該都係
毅進仔只係識得惡
佢地做到啲乜
人又廢又要威

劍兄, 何解苦面？

個街比我仆爛晒啦

好少見甘嘅珍妮 好唔慣

我都係受害者

蘋果日報

唔好咁sad 抱下你

你一個人都搞得掂

幫佢去運輸署起底！影衰晒揸BMW的人

通常都係咁
越係刻意追求 嗰個人就唔會出現
當平常心嘅時候 佢就會出現㗎啦

戴眼罩吖

我女朋友超撚正！
有時都唔敢帶佢出街呀！
我驚造成騷亂！

幸幸 依家同比人圍毆無分別呀

盟友

搞唔掂 浮雲好惡

搵唔到人生嘅意義

仆街原來2點了 訓先bye

帶十個都唔夠啦

咁你有冇試過好上加好咁樣讚佢人哋 即係嗰個人本身已經好叻㗎喇 得到曬全場人嘅讚賞同埋掌聲 我喺度幻想緊我可唔可以喺呢個時候就彈出嚟

垃圾

光復班衰人

楚b嬲到
我俾人挑機架咋

堅持 我都係走先

其實我平常心左好多年

港式蛋包飯

我Join

睇緊地厚天高，覺得我地以前負梁天琦太多

打死佢地呀

願聞其詳

太過分 唔發火當我病貓

同日式有乜分別

閃能死你地先，你地死未？服未？

無女仔會鐘意掛

goodnite!

係要佢地唔再放,唔係要我地戴罩

同萌萌有咩分別

有排成日失眠，瞓得好差好差，有時候係大家溫書都溫到好夜，我就成日喺地鐵同巴士瞓覺。
有次坐巴士嗰陣好曬，我瞓著咗，瞓醒睜開眼嗰陣發現佢無瞓，隻手一直幫我遮太陽。
有時候搭地鐵，我企喺度挨住佢瞓咗，佢隻手一直放喺玻璃上面，驚我撞到
好多時我喺自修室溫溫下書會瞓咗，瞓醒發現佢望住我
好掛住

唔服

抵打！

天琦喚醒左整代人

忍下啦 多啲會企係人哋角度諗下
諗下人哋會有咩感受 就會識收架啦

我都想知 可能港式係太陽蛋

真嘅

笠水

港式比較hea 日式會正式啲？？？

睇左3次

你要去哪了

不求女，不求錢，仲可以追求乜野

歡迎

又掛住佢 yanyan

間中上對方屋企都做到嘅

真！！！！！解決問題個源頭先係我地要做既

以前我都係咁過㗎咋

join!!!

係咩
咁我都可以好flirty既

唉 大家要堅持落去啊
我唔想見到而家呢個香港變成常態

要看睇苦難對後路的正面意義並非易事

單身革命

堅持唔住了 都唔係比人玩既

女朋友無胃口食野，但好想食生炒骨，佢叫我聽日食比佢睇

共勉之

我地要光復香港

有機會

找個容得下我既地方

我join

上次沈左船之後，個心囉囉巒
尋日忍唔住上左去
為左俾個驚喜佢，我煮左飯扲上大陸俾佢食
我煮左生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去
過關果陣好驚俾人捉
去到去骨場揾佢，佢唔認得我
唔緊要
入到房，我拎啲飯出黎果陣佢嚇到走左

各位ching應該點算好？我真係好鍾意佢

佢見我少有咁公開表揚佢
實開心到好得戚

你又話訓 訓啦屌你

U can’t beat them, join them

再去

我同意!

祝呢度所有人都有得曬

hug me 凡凡

呀

我的樣子像是join得了嗎？

你番大陸係骨場識既女？？

我女朋友靚過果隻雞1000000倍

16年嗰陣我就知以武制暴，係唯一出路

唔係成日既 間唔中一啲細節上面做下
女朋友就會feel到架啦

奇奇 你掛住佢就唔好掛住我喇

媽咪靚

自由

月光 有人撈起 有人瞧不起

各位手足辛苦了

胃痛又收皮

好sewwt

求學識
求可以做到愛人如己
求夢想
求(你最想的事)
試下set下long term goal or short term goal

有一次帶佢返屋企瞓，佢嫌我廁所污糟，我同佢洗廁所洗到三點幾先瞓
佢仲幫我省到個洗手盆白晒

sweet

誰開新post

搬去骨場住

等d暗瘡消左就可以了

我係上連登先會咁講野
私底下緊係唔會

唔好咁啦 上得黎都係9up多
我認真就會咁架啦

免疫ed

不了

幸幸開

咁係時候有適當嘅改變都係好事黎嘅

⋯絕交！！！！！！

掛住有個人會對我好
無嘢取代到以前同任何人相處完嘅回憶

萌仔認領左啦

蛋包飯開啦

九九咩樹

我講我姐

今日係咁loop

食藥未

早抖 花花

未訓既咪入嚟傾吓計囉（181）

啱啱聽緊

簡單的愛真好

唔好咁啦 乖呀

無論係點嘅你
我都咁鍾意

食左，等藥效，痛到心口背脊都痛

未咁易死

相愛嘅時候真好

不如去睇急症？

去沖涼先

有晚同佢傾計，佢話佢有密集恐懼症，跟住搵左好多覺得好核突既野我睇
最後佢叫我小心d，佢比final boss我睇
結果佢send左呢段野比我：
👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀

幸豬

又唔洗好flirty既
咁又好狗公下

我係一個見番佢既場合....大家比驚喜 幫佢慶祝生日
果時咁岩播到呢首歌 心裡有點不是味兒
天都恥笑緊我

有少少不安

很想要吧

想要你

奇B聽完佢把聲又掛掛地

=.=
咁算啦

好sweet暖男到呢

常有既事，又未痛到行唔到等得黎應該就唔痛

佢講左十幾次，叫我有心理準備，我搶佢電話佢都唔肯比我睇，佢叫我ready好先！搞左十分鐘原來係咁

999

1000

準備好入181